[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(34) DLLM個個等人開

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A.5星奶/火補 風補 國王AS >其次水劍(謝奈), 水法(麥提/AS), 巫女(由奈 原版/AS) 基本上宜家有五星就練

基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻

奶: 瑪莉，風補(補+必爆+加速+buff) 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)

物理打手: 火錘專武 水槍 水母 (娜基AS 一拳超人) 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 有專武會用原版多) 阿佐美 (配顯現專武) etc. (紫央專武收皮)

法師:水法 (麥提/AS) 有專武用原版都勁

輔助: 巫女(尤奈) 風補

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦,推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

[url]://

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

準備抽爆淫賤精靈

😀

屌咩
必5中會長

必五又中

3000免費石搞掂
終於有風zone了

真 好撚淫

玩哂啦, 必5中到當期角

有啲想delga

必5+3000石射落海

必五夏膿升天

之前追斬陣6000石0隻5星，4 .5斬都無，
今次必5歐返次（雖然前2隻係天值）

DEL

刷異節邊關最好？
出撚左正常5星，唔係as ver.

冇話邊關, 關關VH都係0.1%異節, 一係就綠票360天/冥開5格嘅現東/古東副本

砌晒最高天都無360
120副本已經係極限

佢個衰妹太想跟我返屋企，我有咩計

工場 升艾美，升到255之前應該有3本

正，3五星+當期角

回家龍胖未

有keep 住玩喎

扮

外傳副本係咪唔會出異節？

原來冇特價石, PASS

re 上個post 阿天
我都係咁出左主畫面做其他野隔一陣入去又要重新load過 應該係用黎防金手指？

佢個更新都冇話有特價 應該要等返每月果個

隻驚垃圾
load 入去超慢，然後撳出去睇下website，一轉番去又要load過

Xs 同樣問題

冇咁誇
我艾米100天都未到, 打左50幾個異節

有打活動拎石

無圖我話我係莉莉都得

又中瑪利

下次開post唔好再教新手買瑪利ac，是但抽一個池都係中瑪利

見到我有咁多石就知

你係雞？

圖

莉莉處來

比我屌咗好耐

我無比你屌喎

雞

中二原板專武大力過蝶火？ 點解#1 話有原板會用專武？單體唔係高倍過全體架咩？

糞驚

有無咩係更新前要入手
主線免費屬性5星抽
啱啱趕得切拎左
外典50石
仲有無

冇玩幾日 今日有新野

隻game而家都冇野玩，抽完隻角除左J下都冇咩用

主線未爆 仲打緊外傳 啱啱先玩完礦坑 仲有釣魚有排釣

礦坑起完橋唔想玩 反而魚釣完 釣魚有趣啲

起完橋都差唔多完, 玩埋佢啦

睇咗攻略 得閒就會用最短路程打boss

主線外傳都係用龍槍9掃搞掂
打副本隻角又唔夠天冥值

同你相反打哂礦冇掂過釣魚

真 已經好悶 外傳都無心力玩

就執

執啦
爆死完唔想玩了

釣魚我釣到lv18,又放低左，好無聊

巴哈超級課長恐怖到天冥道具只能喂最後兩隻3星角

課咁多又點，咪又係對住堆數字係度自high

隻驚冇咩地方發揮啲英的確差梗啲嘢

入唔到驚?

去打麻包袋自high

例如咁

抽唔到妖精女王，唯有食夢書升另外兩條女平衡下心理

咁又無左10本夢書

同我一樣抽唔到 走去升啲As女女

夢境肉球換啲徽章原來冇精神速度, 得精神耐力

防你出術成日終境

唔work又搞到我地

G

4gl笑乜春

必5 扯左

近期更新既課金必5池都係屈機as角，我次次都有課金去抽但都抽唔中

然後我發現對上一次抽中課金池pool up既係as火槍，再上一次就係as路伊娜

WTF

唔明點解唔整勁空氣精靈 as完都是shit

重複左

一日入2次5境都出番嚟

日版屬性陣好似已經無咩人用

d痴線既都同一款武

學生妹突陣自己一個人打晒都仲得

講廢問過紫央未

空氣精靈堅廢 得雙倍特大 完全唔適合打新出的隱王

刷王城諗住幫斬陣合粒真靈晶

結果打左10本獨眼書同10本風拳書，淨係跌左兩本斬陣書

同風補果本一樣咁低機率
我覺得有啲書特別難出，例如龍槍同機娘果本又係

打十場掉兩本到

打咗15本先講

係三十本

屌原來開第45章前要打咗ヘレナ個外傳先，啱啱先clear 1.5

5*券molamola

第一個，仲差兩個

有冇咁易撞到 又終境又地牢詩人 玩晒啦

我寧願啲運係抽卡果到

4GL jm9

長草期真係懶得清票

又屈機

cant agger more 4gl blackcat

開新龍肥po未

唔開啦 等S大大開

棄咁驚

d角睇樣邊度寫係4定5星樣的？

貓加終，仲差最後一個異節

24小時都未夠又入多次

幾時整個巴別塔出黎 全盡自己隊伍打上去 關關都係無貌啲fd 就可以好好玩

點先可以幫隻驚裝返個終境

同官方反映咗

唔該晒

係咪待修嘅bug 嚟？

點解佢開戰時會變金色頭髮？

薩雅人彩蛋

冇睇任務劇情？

新手岩岩入坑
想問阿爾德儲夠咗轉職書
但點樣幫佢轉職？

次元夾縫個阿婆度

有無劇透

一日入2次貓神社

你玩上面個位個ac

ロゼッタ個人劇情好睇

係 繼安娜之後最有意思既故事

生日抽係有用10抽出風法AS同隻單眼坦（4.5星）

有冇人研究過占卜到底有咩用我覺得占卜一定有啲用，但唔認為係邊度抽角易出金門啲，反而會唔會係唔同顏色對應唔同副本有掉寶稀有度or升天/冥加乘

有更新都冇人討論

出新角但係冇新關 抽黎做咩

真, 好撚悶

真 已經唔想清票

已經冇清 拎石都冇拎

呢排係咁玩avenger 都冇點理隻驚

執柒

你玩親嘅驚都就執柒
點搞

執笠師

唔清票點儲異節？

儲到已有嘅AS嘅異節

係真

夠歐票都唔洗清

Vs 非到清足票都冇

新角冇人理？

日版終於buff 伊露

因為唔勁

可以唔使用火劍開陣 有靚女用

日版評分唔差喎

由奈專武好似幾撚勁

有得打了？

屌佢老母 九尾都未撚刷完又出新囡囡 出主線又唔咁勤力

渣ga 學下西巴啦

不如學你

國伏就出新外傳？

呢個外傳聽講悶到仆街

唔會悶得過釣魚呀嘛？

買5星角

真？

e66

狗up

G66

呀妹先係G

終於實裝左終境

E66 終於buff

情趣內衣系列

差一本 輕鬆

我立即屌g66老母

又可以休息下

歐式廚房佬

外典條女上5星 好忙

邊條

起完橋仲有排玩 玩到無晒煤都未整到粒炸彈

好快姐 我覺得挖礦仲易過農其他外傳獎勵

情願釣魚 勁多石

終於齊

佢唔係有j嫁咩

なに？

出左幾耐
3次

今次外典幾正

ルナティック佔咗普攻個位真係邊個諗出嚟
即係唔畀隻角喺道中出只可以打boss用

好似話係無性
不過至少設定上唔係男，有人測試過佢食唔到ASシェイネ個男性buff

你地進化到唔係剩係丁女...

只要唔係男嘅就乜都可以丁

天氣之女，時空貓走得太前

朝吹女王

終於夠900幾肉球換個25力速徽章

900
我500定600你仲話你玩左陣

我得4百幾

今年1月尾玩

開game到呢加先得800 佢仲癲過我

點同歐王比

安娜同由奈都係得4星可以點打個伽琉開眼第5戰
又唔想晒夢書升佢地

有冇咁少呀你

點解我永遠都
確認更新中(1/2)

我先650好似
我打50
人地打300

咩世界

成日有門唔入 有貓唔撳 瘋狂沖終境

呢兩隻既as值到10本都抵喎

你有冇佢課得咁多？

冇as異節 轉普通版好唔抵

屌 以為使撚靠刷異節咩 課到有架嘛

冇as異節就算啦 升左都冇用

Post你啲角出黎幫你諗諗啦

我都係要等佢load 頭先更新完個ios
依家連入時空裂縫都會強制轉第三隊添

喂喂 日版既同志 有冇啲咩隊伍係覺得組完超好用架

岀撚夠女教皇異節俾我未？

估唔到女巫個豬冇有啲難打, 竟然要試多幾次

一下過左

第一戰

你齊角應該問你

主角送頭團

我放棄打唔贏

1T 冇弱點一下400萬

2T AF打4億

齊角姐 會諗唔到好用既隊架嘛

課咗幾多

我估至少夠比首期

蒂亞朵拉2下收皮

平均每隻新角就2-5pack 開服到呢加 答你唔到

神聖騎士都刷夠3張 , 希伯利就一張都唔跌比我

想問神聖騎士上咩靈晶?

屌你杜伊同由奈專武第二戰難度差咁撚遠

都係兩刀

由奈過唔到

8月尾開始玩 過左第一部 同拎哂協奏打緊d 外傳
以家有 as安娜 as密提 杜娃 邂逅差施琳未打

石黎緊應該抽咩好? 求意見
異節換緊尼姬

火攻手齊晒有原版瑪莉奶
係差隻坦/減力智
升緊瑪娜睇下過唔過到

異節係咪改易左出
最近重玩出左三個

我覺得係

等多排 有隻金髮蘿莉 拎晒成款身家all in就得 1人打晒全部怪 除左隱王個啲

2.5 AS芙朗 同陰屬果個POOL?? 我有儲夠1萬石唔知抽唔抽得中呢

係咪三粒水？

係 希望你中 我3000石搞掂 得蘿莉 得天下

Btw有冇斬陣 冇就自選啦

有尼姬就上三粒痛

冇

打夠5個巨魔之女異節
不過又係連4.5星都抽唔到

唔係廢架咩....你無其他嘢好升？

無斬陣呀 睇下會唔會抽果陣射歪

貓刀唔係原板好用d?

冇就課啦 2週年有自選

好似係 利申得as

有廿本夢書冇野升

我都想咁

其實係玩到冇咩野玩
每日釣幾個字魚, 用晒d 票就當玩左等新劇情

我宜家齋清票 勁多嘢未過到 我連思琳專武第二戰都過唔到

我都有25本，但唔捨得升，
想就想升狗頭as,桔梗， 安娜as,

但依家長草期，唔係唔夠打，又好似唔係必要
費事升完下次又抽到

真係夢書升5星既得龍槍同茶壺（升完茶壺之後個必5中返）

直頭連隻4.5星都未有, 升唔到
有角果d 就唔出異節 on9 到震
打到而家一個狗頭異節都未出過

我而家有3x夢書都唔諗住升人

有7本夢書 升唔升斬陣好

水弓as升唔升得過 打打下差一本異節

7本就睇定D先,起碼10本先諗,
另外 配送角升曬先

唔馳,
連紫央AS都仲有用過佢

遲啲賈德又開放5星

呢d唔馳煩會唔會下次抽返，仲好

國際版有石既番住先，就黎去到日版3週年改版

有大量必5、自選池，重有好多石送，可以等多陣

而且下一隻要爆抽到有既奇露莉露都係果一次更新

天冥值好重要

斬陣4星都夠啦 開陣用架咋佢

5好升配送 除左火法有啲用 最主要係你差咩就升咩 齊哂4隻屬既輔助加輸出就ok 基本上啲隱王就易打

有風陣咪食菜咁食

一個陣都無 宜家試緊打as火法 好似有啲機

差風陣

你有水陣
就會拎到個免費火陣

無事啦 終於打贏伽琉 有zone玩啦
但我風角有專武得阿佐美 過咗
無得屈風角機

有冇d少血大力靈晶？

When?

9月16

今日無 更新預告，應該唔係聽日

阿傻同老師，有專武都勁，
老師仲可以上痛buff，
阿傻就現東點都要練

白卡揀直覺相反既門去左終境

美國時間9月16
我哋17

又有得肝

呢個外傳好悶

可以清紅票

抽爆大叔

好似無

聽日

抽爆叔叔

你個名

個zone池係咪指5星必出有zone角

然而繼續有4星係裡面?

新手卡左係33章 原來要打書升艾米先玩到落去.....

用圓玉買，唔好打，托托VH唔值得刷

聽日咪知

人地好後生

你後生啲定佢？

我16碎....

應該係問你年齡吧

冇新h同vh咁on9?

得你個4gl 先會留意

佢lolicon+4gl

碎你老母

梳囉

得火zone聽日應否all in

有本體咪唔使

咩係本體

岩岩抽左隻艾露嘉 但仲係未有斬陣
上次無抽on99

更新完，玩得外傳

dl左三次都未更新到

iOS 要kill 晒所有back ground app先 update到. (我係咁)

屌 中尼姬as 好彩我無用書上
唔撚再課呢隻垃圾驚

又升天

瑪麗as,又升天值

必5中水槌...

得左
allin 中4.5水劍 as安娜都唔中新仔

唔課到有都唔好叫叔控

隻game咁多返返我一隻都中唔到

3000 免費石中左AS 安娜

屌尋晚升打夠異節升咗

灰到仆街

玩國際版有樣好, 就係知來緊出得更變態, 可以忍手唔追課

點解唔忍手, 明知今日都更新

5星機率極低,仲要一定中AS安娜, 點知真係咁都賭輸

如果有哈迪, 咁火法有咩用

新手係咪要all in 呢個pool

特價石全炒

等學生妹as

可以佛系

學生妹好用要清場又得 一拳又得 仲要有陣

有冇人g今次外傳係咪冇vh打？

無

火陣有配布角代替又唔駛嘅

Zone pool 呢
好似上面咁講槍妹幾吸引

又少3本夢書

可以用專武型態

有無人日版用過雷屬隻野 勁唔勁? Share 下

有夢書 不過唔係打vh

ok 嘅 不過zone pool 好似0.55% 平時係0.8%

夏濃雖然係新入手，但原本諗住下一版直接中as算

摸下就有主人做

睇巴哈個外傳又搞一大堆新野

講到有得揀咁

見返莉卡，好陌生

莉卡：am i a joke to you?

有錢咪有得揀

用嚟撐AF條一流

必5 要用課金石仲咁易歪真係狗到仆街

4星書邊使打遊樂場

用黎打古東

課金石抽普通池乜都無重仆街啦

CLS, 個新大叔立繪成9個表情, 渣爾德都冇咁多呀話?佢先係真主角

好想要新大叔 幾時先三週年派石 自選

dllmch入lift打幾十秒
都要話冇network然後彈番去標題又load過

咁留意大叔...

this...

上次抽左7000課金石得個桔, 之後最多都係抽必5

this is me

個外傳好煩，打寶物又好煩，成件事好煩
完左個故事就算了

大家都經歷過

個稀有品係要自己搵定等佢岀可以承接先見到？

中兩隻zone都冇大叔
聽日繼續爆肝解任

中三隻五星
但係已經有其中兩隻

wa dllm

呢個故事算係最悶

10抽3zone , cnmbnmsl

dllm

外傳係現實: 渣爾喵將個證件交番比counter個職員, 話有人漏咗, 外傳完

劇透bam

抽完必五想抽大叔應該外傳POOL定ZONE POOL好, ZONE爭大叔同風法

比我就抽zone，叫兩飛

莉卡幾時多咗個類似口頭禪嘅嘢

抽哂, 中左風法 但中唔到大叔

same here

唔撚抽留石all in金蘿，再下隻就雪女

想點share

原來都有人經歷過
抽斬陣8000石0隻4.5 同5星

無課石同課石機率係咪有唔同

營運被爆過操控抽角機率 當年賠咗10000石

再唔出阿妹5星就執柒啦

有咩出奇 話唔定你愈課機率愈低

我等學生妹as

俾你燈到唔出 好橙

帳號會有唔同

每一次重裝會唔同

短時間課得多都會唔同（越課越冇）

個護士真係毒瘤黎

其實個外傳都幾多經卷 唔錯吖

究竟拍賣點學新式，
教學關學到警戒後無學過，明明次次都低過預期價

另外拍賣品隔幾耐renew,打曬外傳故事先玩拍賣，依家無曬升經驗值武器

有無人覺得自從有陣角隻驚就冇咁好玩? 以前打八妖試左N場過到好撚滾動

有陣角打古東八妖我都要試n場

想知佢有咩技

陣角其實加成唔係話離哂地 最主要係陣角啲技都離地 變相超離地

zone pool抽到as安娜終於磨贏伽琉as第五戰
唔知出水陣隻龍唔會出招團滅魔攻技
on99打左好多場先贏

招野叫墮落之藥 效果垃圾黎

但敵我都可以因為靈晶搞到中晒毒 傷

真靈晶 自己中毒加傷 中抉痛再加傷 mp消耗再加傷

邊度係伊奧達？

拍賣場出邊個區

用火zone打風拳專武
比佢隻米悠sm

幾日冇望post 你哋最近還好嗎

尚愛看少女漫畫嗎 ?

半棄驚
呢個外傳冇開過

啱啱開咗

仲爭6個貓繪馬先畢業

我記得我辰之國差1個生命硬玉無換(唔想換),其他換曬,

貓繪馬都未換曬(啱啱到老人,話要2個),

然後古東夠360,轉打古東

之前一直想升狗頭AS打170小藍(要根性),不過唔捨得升,
今次外傳角同樣有根性,終於嬴到

我就係要換最後一個魔法爆擊40%俾魔獸女

你辰之國係咪都換曬?

好耐冇入瑪莉睇技能
做乜鬼日文

睇專武能力果時會變日文字 仲要出唔到隻字

打不爆沙包=垃圾角既時代黎啦

999999999999999

狗

要儲齊ROC買野有排搞，d支線打過一次但劇情又無得skip

有d仲特別多劇情

我洗 防具set同花set就算

無意思 再高攻又點 打王唔會比你上哂咁多buff 同次數 而且要齊佢呢啲角 仲要花時間落靈晶同武器到 刷到爆哂傷都無意思啦

點睇佢地都係爆哂機玩到冇野好玩果堆人

課左咁多，打下J都應該既

我都課左千幾蚊

千幾蚊

個出5星必zone既池好似幾好

你有咩佢咪岀咩

終於跌希伯利異節俾我，等我屌撚死個魔獸mk妹先

我得茶壺由奈
冇諗住抽

4屬齊3屬，
可以唔馳抽，

風屬靠書升as都得

買隻3A大作先係幾舊
課過千蚊玩隻手機驚已經好大手筆啦

俾我屌死左啦

姦屍is ok

免費... 永遠都係最貴

想問下魔劍外傳3入到去聖劍入面但開唔到度門會係咩原因？

日版是咪執咗

好似要周圍行, 有掣禁

唔係今晚又生放送咩？

啱啱有新消息

尤因去左整容
另外
現東/古東需要對換50的道具降低至10個
增加貓神神社/土偶洞/辰國/海國出現機率
降低荒寺/妖魔殿/自來也/龍神池/祭偶窟/船墓場出現機率
之後各個區域的閃光點會顯示在地圖上

國際版會唔會好快跟
(現東最近先差個生命珠就換曬)

現東換哂所有
差古東 廿幾個靈晶

現東古東都換左大半

必中zone角

點解我打完左外傳，都冇寶物組合個圖？
係咪是但撈埋一齊賣is ok?

應該去到某個lv 先有寶物

AS尤因

後生左

好似男豬老咗feel

唔換住儲到佢變10個

哇屌 好正呀

寶物我就黎打齊，又冇賣過，但佢都冇張組合list比我賣高d價錢

係咪槌陣

反正都係為咗升天 其實無咩所謂
（我咁諗安慰自己）

攻擊屬性跟陣 自己好似冇

刷都唔想刷 屌你老味出隻阿叔as做咩姐

寶物組合唔係響寶物個圖鑑自己睇組合架咩 有list?

都係冇阿妹五星

一定俾唔知邊個燈死左啦

點睇？再摸耳cap圖？

新角

想謀殺咩

as釣魚妹呢

唔好出，唔想釣魚

裸足

笑撚死

啊叔都慘 隔咗三年先出as

唔想要男人呀 我要阿妹個背脊 要瘋狂地奶

遲啲又出女俾你奶

奶住阿叔個背先

一早要改啦 根本無咁多人同佢日日刷 50個換到幾時啊 貓神社都一早要改

不過綠票唔刷東方刷咩

刷幻境

其實五十 真係差唔多
你又要刷其他野

清識波 女人根本唔應該著鞋 最撚正就腳仔

佬陣

對，腳板仲正

腳趾夾頭會爽d

原來950個貓球就MAX, 冇得再問貓貓拎

青葉真司京阿尼

個幽冥之egg任可以瘋狂re到拎裝飾品
咁就可以齋講嘢唔使打怪

日版係咪執柒

你咪係成日開膠po果個痴線佬

我承認有開膠po 但我唔係痴線佬

ok 我錯

應該似係痴線佬

1t搞掂你

今日過咗4個專武

悶撚到

打怪冇晒攻略可言 又冇新角 週年講既野我唔同屬既角出一隻咁大把

再唔係就諗釣魚呢啲戇鳩重複性極高既野出黎

日本係咪有諗頭既人都死晒？

Design km有諗頭都要IT狗做到先得

聽日更新夏濃as，無人提，
不過我明

票都唔想打

差d搵唔返個po

出突陣先同我講

點解用武器陣多d?
屬陣1.5唔係多d的

Zone池30抽到水、火、風陣，但我想要茶壺妹啊

由日版茶壺妹出個陣，已經係留曬d石等茶壺up先抽嫁啦，比4.5星我都好啊

好想要茶壺妹啊，岩岩草夠1000石再抽連4.5星角都冇

想del ga 了

可以轉戰其他

機娘有用咩

1T

隻花花眼有冇專武的？

有d想買2本維娜as
未有風zone
有d地專武未有風zone唔想打

幾時學pad整返個連線模式 再單機系統怕你執

出新角都未抽到大叔

每次出新角都大把廢課抽爆, 有排都未執啦

我都未有風zone 諗緊買唔買2本偉大王者

買都買維娜

得國王有4.5

課！

不了 都無咩嘢追求

用你啲痴線佬創意發明賺嘅錢去課啦

咁不如直接買起wfs

G持

IOS係咪仲未有得更新

好似未

必5中水斧，補左洞，
想要夏濃開劇場excellent

感謝各位玩家一直以來給予「Another Eden：穿越時空的貓」熱烈的支持與鼓勵。
目前我們已經確認到最新版本Ver. 2.4.200在iOS應用程式商店的上架反映發生延遲，還請各位玩家耐心稍候。
不便之處，尚祈見諒。

廢上加廢

解完下膿AS

必5池最差可能結果：9315 + 已有5星

每次有必5池都抽，岩岩數左一下，發現對上一隻中既新角色/新as係10個版本前既as火槍打後出既新野我一隻都無

飛機社真係專怡9老玩家

必五必中茜隻廢嘢 望下個天值都有七八次

飛機社表示你個角色池夠用啦,唔洗new
利申個垃圾必5由我今年一月尾玩，次次都有抽，從來未中過up角

必510抽 得 夏濃+new伊露露

專心打夢書好了

必五中AS夏膿，但其實我想佢歪新角

你飛機社老細？有咩可能必5成日中up角

收到風 執柒

唔好咁啦，上次哈迪咪冇中

又燈

今次真

你啲風係同學聚會到嚟？

支持執柒

異節好似又易出咗

必5歪左隻龍槍返黎

有無得發明任攞異節既方法

我諗下

好想買 但又驚買完會抽到

你唔買又點會抽到

咁買唔買好吖

幾有心思
中出快樂

未過八妖就買

八妖淨係靠火陣過弱火

即係買埋用風陣過弱風

試下唔用陣過唔過到先
過到就唔洗買

我打弱風古八妖都無用到陣

As狗頭同臭茜都係買2本異節自轉
然後就成日抽到佢地同跌佢地既異節

其實應該點組隊係咪應該同屬性好啲
打細怪都好吃力咁

正常有陣情況下係同屬嘅一隊 新手基本上過咗協奏拎咗兩隻角先

你升高d lv咪大力

其實我風隊得3隻 as風拳 艾米 阿佐美

Mona 招風+50%傷好勁

係喎 漏咗佢

終於連依隻都升埋，主角團全體5星

好似好難打 仲未開

最近搵緊驚玩，想問下哩隻無課唔刷首抽玩起上嚟係咪都算輕鬆

輕鬆 用佢送嘅角都夠爆機

有無話玩國際ser定日ser好，如果無特別我就玩國際ser算，日版睇劇情有少少攰

識日文先玩日ser
國際ser中文劇情投入啲

日文睇就睇得明，但一定無中文睇得咁輕鬆，所以如果唔係咩日ser福利好好多嘅話睇嚟都係國際ser岩我啲

褔利應該差唔多 只係日版進度行前好多

不過單機驚無所謂啦

同埋無期間限定，幾時玩都一樣

日日清票佛系住先

推

拉

推拉師

拉推屍

玩咗3個月都覺得無嘢好玩
日日清票就算

尋日打黑龍打到都差啲唔記得清票

悶到

執柒師

單抽4星哈迪

天值果d 書 應該用係邂逅外傳主角群定 現有主力好d
有無邊隻d 天值必升

祼足女女呢更新未

夢見角好似好d
主角 邂逅 外傳都多數有副本可以刷天值

唔夠貝特朗專武打 地同風都係得物攻
又想買風王玩了

差啲以為執左

清識野

再唔大更新就執柒

已執

真

想入坑
想問下國際版係咪就係香港app store down果個？

係

認同

5境如果有黑貓會係邊的

根本就冇既

我都未見過

第一次5境就見過

之後無再入過終境

Down黎玩下先
希望0課唔會太難玩

0課同重課只係爽度唔同

唔介意既話可以買儲石號拎5星瑪莉補先起手

莉卡夠用啦

用Mona 算了。

有冇高手可以幫我組隊由奈專武戰嘅隊，我自己組左幾隊都係過唔到，求指教

| 角色＿＿ | ＿暱稱 | 天冥值 | 原版 | AS |
| ＿＿＿＿ | ＿＿＿ | ＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 洛基德＿ | ＿狗頭 | ＿＿＿ | ★５ | ★ |
| 麥提＿＿ | ＿水法 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 杜娃＿＿ | ＿地法 | ＿＿＿ | ＿＿ | ★ |
| 紫央＿＿ | ＿刀哥 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 瑪莉艾爾 | ＿瑪莉 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 蘇賽特＿ | ＿中二 | ＿＿＿ | ★５ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿安娜 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 拉克萊兒 | ＿水弓 | ＿＿＿ | ＿＿ | ★ |
| 伊絲卡＿ | ＿會長 | ＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 由奈＿＿ | ＿巫女 | ＿＿＿ | ★５ | ★ |
| 娜基＿＿ | 章魚妹 | ＿＿＿ | ★５ | ★ |
| 尤因＿＿ | 火槌叔 | ＿＿＿ | ☆４ | ／ |
| 謝提＿＿ | 火槍哥 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 謝奈＿＿ | ＿水劍 | ＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 玫莉娜＿ | ＿水錘 | ＿＿＿ | ＿＿ | ★ |
| 繆露絲＿ | 魔獸妹 | ＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 菲露米娜 | 衛生紙 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 貝特朗＿ | ＿獨眼 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 月華＿＿ | 妖刀妹 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿國王 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 夏濃＿＿ | ＿眠劍 | ＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 雷莉＿＿ | ＿火斧 | ＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 艾露嘉＿ | ＿貓刀 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 維娜＿＿ | ＿風法 | ＿＿＿ | ★５ | ★ |
| 杜伊＿＿ | ＿水拳 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 伊露露＿ | １６６ | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 拉蒂卡＿ | 塔羅妹 | ＿＿＿ | ☆４ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿騷狐 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |
| 維婭卡＿ | ＿風錘 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 燕＿＿＿ | ＿土忍 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 時雨＿＿ | ＿水刀 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 蘿潔塔＿ | ＿火補 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 茜＿＿＿ | ＿刀妹 | ＿＿＿ | ＿＿ | ★ |
| 菲羅＿＿ | ＿水斧 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 拉布莉＿ | ＿火蘿 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |
| 杜拿利斯 | ＿風補 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |
| 希斯梅娜 | ＿水槍 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 路伊娜＿ | ＿風紀 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 普蕾米婭 | ＿機娘 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 尼姬＿＿ | 切菜姬 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 桔梗＿＿ | 分身妹 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 霧華＿＿ | ＿茶壺 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 提拉米蘇 | ＿龍槍 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 拉迪亞斯 | ＿火劍 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 塞維羅＿ | 大聲斧 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 申西雅＿ | ＿王女 | ＿＿＿ | ＿＿ | ／ |
| 哈迪＿＿ | ＿哈迪 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |

★5配布角色(天冥值)
阿爾德, 阿佐美, 思琳, JOKER, 摩爾加納, 伽琉
使用了 10 本詠夢之書。

都係得水同地隊，你地隊唔齊，
咁咪試下as水巫，水弓，水槌，水法，開陣2turn kill

As水巫係咪指as由奈啊，要轉番原版先可以打由奈專武戰
地隊我仲有隻as野獸妹，但就係一直抽唔到茶壺妹

嘩屌, AS中二 瑪莉專武

瑪利專用咩打好？

用慣左原版中二
as專武

原板好似唔係好痛咁 定係因為我冇靈晶？

瑪莉依家無咩用啦
除非玩日版組魔zone隊

有冇穿痛 害毒 脅痛 三粒

咁正有得轉番蝶火女玩

中二用返原版 as得啖笑

咁試下全地隊(唔用貓刀) ,你D地隊都大力

係咪SKIP左好多個更新
本身等緊突陣

as應該af勁d
但平時應該中二勁d

我覺得+好似係+我諗

無靈晶差好遠,
1.3 X1.3X1.3=2.2倍,
本身有傷毒4倍,

4倍同8.8倍分別

睇巴哈,2部機都好伏,

4選1部機,我只有桔梗得4星,其他3隻都有5星,

1周年部機, 舊角好多都有,無都只係補洞,
係2.0開始角色先飛天

Yes

要打三次

仲有外典 後篇都skip埋

點解嘅

因為瑪利真係要打三次先死

一場裡面打3次之麻
又唔係要分3場

但前期未齊隊好有用喎

咁用咩打先得？

玩1t咪原版勁d 2t加單目標就as勁

想問下大約打到邊先有第一次10抽？
仲係得4百幾石

劇情到邊？，
一開始獎勵好多下

打緊第4章
係咪我miss左d野？

Q：所謂的首抽是甚麽？
A：平常時空貓的首抽是玩30分鐘到第二章獲得200石刷兩抽單抽，或者玩3小時左右（連同解支線任務存夠1000石）到第七章刷一次十抽。

From巴哈

日版真係燈到執柒 唔燈你了唔好執住

唔燈

唔燈?
死撚硬LU, 大家再見

執

對唔住係我錯

依家第一次10抽應該抽邊個池？

等埋聽日更新後，部1周年蛋機 pick up角同機率 先決定

Btw你會唔會洗首10抽？

應該唔會
咁耐先夠10抽

巴打呢個畫面係邊隻game黎？

打沙包

As武器 顯現d對話同平時有唔同

咁撚搞笑 睇廣告拎石同票?

廣告箱

隻 game cheap曬，
大陸game咁

本身日版都係每日睇廣告攞10石

依家都係，每日買石個版睇角色介紹攞10石，變左睇片攞10石，尋晚11點後拎左，可以拎多次

要學人咁賺下廣告錢.....好可能去到今時今日個角色強度已經令到少咗好多人課金, 開始頂唔住

已經崩咗 除咗隱王 已經無晒難度 當年主線都唔夠打

有冇人都係咁

我都課好耐

無課

以前成日要拉前拉後降攻開盾補血
而家全部無用咁滯

就係你唔課先無錢更新

垃圾驚點課牙

你課咗更新咪唔垃圾

唔更新點課

唔課點更新

廣告箱係邊到？

好似要更新完先有

更新左啦

補左個燕洞 但係我想要桔桔

我得桔梗無（有4星），我等國際版出 必桔梗池 算

另一部一周年投票機，除左新手/非洲族長之外,

我更新左都係無廣告箱喎依個係拎票？

我淨係睇左廣告拎10石

一㩒選項 左上就係 唔使入睇廣告嗰到

有機會拎票or石

唔撚係嘩

拎票真係屌柒佢

我而家淨係打魔獸城快速清票

搞錯...

咦我好似琴晚拎左

可唔可以票轉石
每日轉晒d票

頂你個肺
睇state of surival個片
隻game都唔係咁既
之前玩過

5+20+5+5+5

...係復活3次

好似都係開陣亂打都贏

第一戰就係 第二戰有啲難度

依家復活都可以用廣告

國際版係咪應該等哩個池?

果本想講有排等 但加下飛機社真係估佢唔到

係 學生妹一個打晒

票都打唔晒, 仲要人睇廣告

仲未肯更新

剩係爭隻謝奈, 又skip 得

依家係咪更新左？
邊個池先係1周年？

我仲係咁 少咗6張紅票 屌你飛機社

垃圾驚無人課金迫人睇廣告

我第5次都係咁
再禁多次就冇事

可能wfs都睇唔過眼你成日出膠post

認錯人？
btw我係入次副本可以睇一次

agger 飛機社有mon連登, 睇唔過眼啲膠po

認錯人啦巴打

咁都認錯?

十零日就儲夠十抽

無就去更新，隻game有更新係唔一定強制更新先開得game

依家每日肯睇廣告，都算送得多石
（課金個位有10石，每日5次廣告當25石，每日信箱廣告20可加20石信,都75石，雖然隻game格調 cheap左）

睇垃圾廣告呢下真係好執柒FLAG

有雷莉其他位亂塞已經夠打瑪莉專武

係，仲有拎返d 舊角色池出黎recycle

呢樣我又覺得OK既, 使少課/無課既人追返, 平時都冇幾可有%UP

過咗未?
未過你有瑪莉可以試吓呢個
用娜基殺分身 風補輔助必爆(我冇風補唔確定係咪有必爆)
思琳睇你有冇專武 唔係就轉狗 +多隻魔獸妹AS

總結full team 娜基 風補 思琳/狗 魔獸妹AS 瑪莉 由奈

好心佢就整個自動撳廣告啦, 遂個撳好煩

Rate up + 多送石 = 冇人課 = 執柒

原來要手動更新
唔怪得完全見唔到你地講果d野

救命 日版係咪執撚左啦 發霉啦

睇廣告唔係100%出石, 會出票
買石個位本身禁一下就拎得

中左咩？

中左呢幾隻
唔知有無用

拍賣外傳玩到訓著

我連外傳第二章都未開始
隻火大叔仲未開到技

唔玩拍賣外傳好似開唔到5星阿哥

開都未開過

國際板未出

wfc

最勁火槍

中瑪利任玩啦

睇嚟要22號先有新嘢

都就棄驚啦

應該有排未開新主線同外典，可以有咩新野

勁過謝提

10月中咪新外典

日版岀左兩個月喳喎

4.5星都冇

謝提好勁下，個天值

謝提降智加防其實唔錯。。。

睇廣告時間仲長過on game 清票時間

頂你消失左兩個幾月

用圓玉換啦

應該指冇隻人

自隊

最後揀咗國王 4/5now
如果跌埋嗰本就的起心肝升佢5星

好心個廣告整好先擺出黎

我宜家穩定打一場可以睇一次

我宜家可以升5星國王同國王As
不過都係繼續儲書升風法As算
太多嘢可以升，但係好似留住啲書星後面啲角色比較好

書唔難拎 入多幾次終境is ok

我地又唔係xxx巴

3簡1仲想點

有咩bug?

啱啱11點㩒睇廣告 然後停咗喺到 啲人又郁唔到 廣告又彈唔到出嚟

我打緊AD果時彈出黎
又唔知取消會唔會沒左
搞到睇埋先繼續

今日出3綠票，1紅票加5石

收到風 聽日復活

聽日結業

維娜as

個必爆...冇佢自己份
如果裝左魔法會心
佢食唔食到自己個必爆的

Wfs: 再見啦各位

想問下國際版每日登入睇廣告送20石個度
我按左取消,之後可以晌邊度睇番?
定係個20石就此永別?

佢個必爆純物攻, 唔包魔攻

自問自答
咁岩巴哈有人講
飛左唔睇係冇得再睇番
咁就冇左20石

好似話打fear自殺有得番拎

THX先
咁岩冇晒紅綠票試唔到
野圖試過唔得

日版應該執柒

外典第7話好似係釣魚2.0

咁咪好, 釣魚其實幾好

我1.0釣都冇釣過

D人話打小藍可以用票con機

睇片con機先啱

好多石喎

係，依家
rd1,花眼女換陣角，
rd1.5睇片(打花眼女唔馳睇片)
rd2開af

維娜一講野
男角又訓死左

釣到廿幾lv 好撚悶
仲未升到三連屌

R1 換角
R2岀技全滅
R3睇片岀技換角
R4滿af打 overkill

收到風 隻驚好快執

綠玉色的光石
係咪譯名問題
我係煉獄界風個度打到
但唔見有呢個名

又話有得睇片con既

跳跳跳

打專武冇架喎

以前出新AS先必5
依家連出新角都有

係咪臨執前撈番筆

快到

一個月兩次特價石, 營運咩事

我打左好多次火山都未出到巫師書升隻伽流上4 星
火統書有兩本反而

係咪咁難出??有無其他入手方法

down定日版了

係咁難, 刷到有為止啦, 純粹運氣

我...打古東唔記得儲af入王關

出打陣做乜

最衰就係果個咩X貓X公 燈到隻驚就摺

升騎士升5星本列斯之鑽之書，諗住快快手打到，升埋5星，就等抽到斬陣先打埋剩低d分，
點知40萬分打到30萬分，尋日朝先出第一本，咁差10萬，諗住打埋佢，

然後尋晚連續2場出一本，啱啱開game一場一出出2本

刷完夢書都未有 路過

我靠睇片過左170小藍

睇片CON係咩意思, 唔明

抽到瑪莉4星 係咁打AD都沒五星書

抽佢出嚟啦 我都係抽完4星抽5星

你去打fear小藍死左而家多左個選擇可以睇片con機

IOS未有?

我用android 唔駛上playstore update個app
直接入game update就得

IOS應該都係咁

日版出魚人囡囡

10連收工 係咪就執柒

4 5星

重要3隻係陣

必5 嚟？

成日用咗現東隊入工業搞到升唔到天

咁我免費石都係keep住先

果然係非洲人,
必5中垃圾（占卜條女），
免費石5000，用左3000抽機械人/騎士同七姐妹，
留返2000石等新屬性角，今次唔抽啦

咁又幾好喎, 幫到下啲唔齊角嘅玩家

串到

個外典 點解同釣魚有關

串乜鳩

屌 轟打女好慘

唔擺大波米都夠360天既話唔洗升大波米啦

2隊都係得120天

新手想問儲起咗啲石係咪留住先
而家5星淨係得隻忍者

個外典都唔應該作到有翼人村啦 係洞穴入面有翼人 同係天空發現老鼠一樣咁戇鳩

第一次十抽？

第2次，之前抽咗一次得4星

抽唔到
3000石射落海

見到張圖
以為免費石都會中一隻掛 都係乜都無...

遲啲高機率啲先抽

吊魚得10LV點玩

渣ga

都執柒仲釣來做乜

執柒都未釣完顯得你更渣

儲下 乜都打 出陰屬蘿莉一定要all in

新角是抽的

隻驚唔好執柒呀

每日睇7次廣告都幾撚惡頂其實

係強迫釣定點？

收到瘋唔係 應該同龍宮一樣

你可以唔睇

點解會7次

冇大獎唔L釣

我本身都咁諗，
但當我尋日6000石射左落海，

唔該比更多廣告我睇

有

享受遊戲

唔濃厚就屌撚死你 訓左咁撚耐

收到風 莉卡出as

出天值加一技未

熄game 玩完了

又課左幾多

阿妹出五星先定莉卡as先

阿妹唔會出5星

我收到風一定出

更完風補同新娘勁咗幾多？

10抽.... 本身想課

人黎 捉起佢 一世都唔好放佢出黎呀！！！

我是不死的

伊法慘撚到

燈到下世都唔出 啊妹慘到

有冇人試過

課太多就會咁

白武士

仲諗住奬下俾我10抽收工 屌又要打電話 好煩喎

之前an機課太多 真係要打電話 大概短時間5千到6千就要 ios真係唔知

課落國際服啦 日服唔會執但國際服好危

收到風國際版執咗會合返去日SER

伊法劇情

邊個係伊法

唔似有機

打陣

又比阿耳貓食埋

伊法都唔知, 坐咗幾耐

果7個垃圾廣告可唔可以自動播放

國際服執左 我玩日服先有機會漢化

國際版執 日版都執

執都執日服專注生金蛋嘅國際服啦

日版好似仲好執

日服有咩大戶我就唔知
國際服巴哈果到都見幾個課咗6位數字，仲有貼吧支那人玩又係課唔少，理論上好搵過日版

我都課左6位數啦講咩 日版啲廢課都係自己收收埋埋 主服冇水收 仲邊會有副服

啲日本仔課金 課九成人工

屌你老母 無上幾星期 變左隻廣告驚 垃圾

收到風當年有個佬 每一個pool都課5位數先中
無玩之後就開始執柒

終於5境有貓

好慘

WFS出255加一技未？ 唔出棄驚！

杜娃專武戰

風zone
中二阿佐美風拳
入場af0
打幾rd儲到af一半就打完
痴線

杜娃出專武嘅時候都未有Zone
邊可能會輸

幫你反映下

菲露米娜仲勁過中二槍，AS中二另計

打陣池歪中左茶壺真係好撚正

遲d抽完金蘿再補番打陣

隔咗勁耐先入到

外傳幾時加倍 想拎石

終於打到教皇書

thanks原本升到爆左唔識打

青蛙升到30天先得10本龍槍書

要合真vc靈晶既話咪升到青蛙100天

維娜as招補有埋治癒就好

0.1%*0.1%嘅機率？

伊法書邊度打？ 想打10本

其實我一直覺得無0.1%咁低

我都覺 好似終境咁，我每次都揀同一個位，但入過幾次終境，應該入場就決定咗你有冇終境，3揀1其實揀咩都去下一層

改咗之後係你一拎票就決定去到邊

話就係咁話
不過試過連續幾張白票一開波都揀窗即入地牢
之後揀第二度去到二境

未改之前有得出cheat拎夢書同異節

無法進行處理

連咗wifi?

要重開game
隔陣
先睇到

我宜家無事 好耐無見過呢6 個字

仲有兩日執柒

貓道1個隱王(冇錯係1...)
換野係邊度換的？
打隱王個道唔見有人換既？

喺入口 即係月光森林入去隱道個位

有個池回血個度
一個人都冇

向右行密道，
要先用貓mode行一次開路

我以為貓入過地圖就得
原來仲要搵人講野

而家先打？

而家先...夠打

我未夠 但開咗

有as火法好易打

一陣試試先
之前睇話要as紫央妹

你用d膠丟死佢咪得
反正你咁多

as火法男主上晒靈晶
由奈
其他拎2隻火屬唔難

冇嘢做到淨係入去清票後登出

無由奈 亦都無膠

因為而家抽箱日日幾張票

已經放棄咗清綠票 太晒時間

打現東淨係開箱
開完即刻下一層
紅票就直接衝終點

綠票我打緊異境防具比龍槍，最悶係要打足15場道中博閃光怪

紅票我尋日打完公主地圖升公主5星（打左37場都仲要換4張詩篇先夠），諗住今日開始升偽娘

兩種票都係無野搵野嚟打

收到風聽日生放送講 p5r 2.0

其實隻game點解冇同其他動畫or再同其他game合作，日本個邊有冇講過原因。定係隻game係日本根本就唔hit

2個月都推唔爆1個POST

好像聽過,唔知真定假,
話因為隻GAME D 活動無限時,一開就永世開,
所以D合約難搞D

So sad，好期待隻game同其他動畫合作

飛機社應該想搵相似嘅ip 合作
P5正好同時空貓係hardcore JPRG

個故事仲要match 到點解入到黎

唔通下下卡車轉眼就入左黎/反派召喚咩

冇野玩 個模式玩到爛 啲王又廢

我刷緊異境刀, 悶到痴線

國伏開外典

真執笠
WFSは、本日（10月21日）、『アナザーエデン 時空を超える猫 Shift/Shift for docomo』版について、「Shift/Shift for docomo」のサービス終了に伴い、開発ならびに配信を中止することを発表した。『アナザーエデン 時空を超える猫 Shift/Shift for docomo』版は、約1年前にPC版として発表され、事前登録を受け付けていた。

なお、『アナザーエデン 時空を超える猫』Google Playストア版、App Store版のサービスは今後も継続する

燈...

比你燈死咗了

國際版都似執 咁快出外典一係就聽日有爆野更新得好多 不過睇落唔似 飛機撚已經技窮

新協奏？

隻驚一開始就手機驚定位，開發switch/ PS4/ PC版根本多鳩餘

多平台有冇得統一課金，點樣分紅法有撚排傾
多平台更新同管理呢啲已經燒錢

應該唔會最多出釣魚2.0 好明顯想出 日本仔最中意

啲巴哈仔話係

釣魚2.0我而家一定唔會玩

屌比樓上嚇咗一嚇

9成出 收到瘋

多謝你

幾驚要釣

純推理 外典都講人魚 可能就係釣魚2.0 國際版唔出後篇 出外典先 可能就係諗住比日版出先 阿妹５星一定有今次

無lu

無我切柒

你不嬲唔係冇既咩自稱

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

屌molamola

今晚就知

原來d錢儲到有1億日日清票就關game ，完全無機會用

終於打到魔獸王個2連戰
以為兜真係死左添

Dklm講到咩史上最難，攪到我一直唔敢開af，之後打打下佢死左

今晚宣布執柒

是

個乜乜花外傳
拍賣買晒d野有冇石的?

日版生放冇人講

唔記得開network入game
就即prompt彈你出標題再load過

D圖好撚正

前面多數講廢話

P5R

真係p5

完全冇料到 P5 PART 2

P5 雙子有CUT IN 圖,有機會入到隊

終於有協奏，P5R幾正

唔知洗唔洗抽

轉頭7點國際版都有放送,會唔會宣佈同步P5R

joker 255冥

有得升天冥

一定啦

無咩驚喜又係P5R

快啲SKIP咗去 睇第二啲

國版 出直播了

電腦雙開緊，
手機就lihkg

好心日版快少少 成日講廢話

國際版會唔會P5R 2同新外傳出嘅時間撞

新角?

As水槍

水槍都唔識

整容 整到睇唔出

應該係LOM入面用嘅角色嘅衫

80天冥個bonus

加技能冇乜用 加靈晶同章 先有用

加個痛晶,直接加3成傷害

稻草人

中二病又返來

課金送武器

有d角唔洗煩裝咩技對我嚟講好好

預言家

國際版直播本身已經有未來視,
而且自己劇透自己出外傳,
仲要同日版撞時間

窮到要出月票吸人課金

出月費PLAN又出新手PACK,
睇黎少左好多人課金

佢月票比其他GAME 貴好多咁,
4500YEN,成300蚊,
其他GAME都唔過100

隻驚真係就執

比黑XXX燈死咗

日版真係就執 大家請珍惜

條仆街燈到啊妹冇5星

3個月 有一次自選

又有免費自選5星

咁好似唔係3900+600,

係3900 或者600

唔知國服有冇PASS買
有可能會買當支持吓

日版完了 正係更新協奏 都講咁耐 又話超濃厚
就執啦

未完 一定仲有

咪燈啦 就執啦

咁無了

其實個月卡都唔差，加上好多日本game都有啦，如果國際版有我都會買張支持下

件黑肉終於有AS

國際版1次自選，3次必5
真係好缺錢

就執了

國版出突陣了 要抽爆

米休

廚房佬有嘢打 唔洗再叫春

真心唔覺得佢就執柒 反而賺到笑掠得你甘啲

屌呢到d人係又執柒唔係又執柒 唔洗咁認真

釣魚妹 開眼

魚妹開眼

係，我都想講

釣魚2.0

連登出哂名係燈㗎啦

原來執咗PC版

個platform出都未出就執咗 咪未營運先執柒

點解唔出喜多川佑介 想聽阿銀把聲

今年冇後篇

終於出後篇後篇